沒事兒：住大西北係垃圾 住三百呎係垃圾 傾減價嘢係垃圾

男人應該球球聲咁賺
百發百中沒事兒今日賺左一球未